[721] 將「不排除成立臨時立會」 作 為 升 級 籌 碼

之前個po好多人問：
人地會唔會睬你、外國會唔會承認，有冇用、有冇人肯出真名etc

個問題係先將「臨時立法會」呢個idea重新打返入社會，你先知道究竟D人 buy唔buy

如果提出 不回應訴求將「不排除成立臨時立法會」：
- 林鄭、支那肯定會強烈譴責，變相幫我地宣傳，所以好重要
- 知道泛民部分開明派議員取向
- 歐盟、美國意見 （對佢地黎講「一國兩制」呢個term好緊要，要keep番）
- 民意有冇大變

之後如果炒得起，大家再研究做法
點做，點搞係推出左idea之後先開始做架嘛

我地唔係真做
所以「不排除」三個字係非常重要

推

淨係打狗冇用。要行動升級咁樣先有用

對準政權

當然你要成立一個有認受性既會，武力非常重要

我覺得宣佈臨時政府同時 承諾市民既有資產 產權不變 會減少反對阻力

太急進
港豬要慢慢醃

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

推721出黎

721前可以做到嘅野, 入去睇睇

up

臨時政府呀，咪再講搞臨時立會啦
你搞臨時立會比班西方國家睇佢真係笑到你都傻

又唔明你地搞緊咩
心諗你班友仔當年先話完臨時立會係有違基本法
而家又搞一個去 endorse 現有政權合法性

Push

立法會
冇人想做呢個臨時立法會議員，最後得幾個口罩中學生做
立完法冇人認受
仲叫唔叫立法會

臨時立法會?有咩用
你又用唔到政府各部門啲資源
就算你而家已經成立左都無意思

[721] 成立國民議會（臨時立法會）之作用討論！！！

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

721見

還政於民, 誓要雙普選, 不排除成立臨時立法會

如果籌組臨時立法會, 以下可以係議員人選

承諾全民派一萬

重點係要推廣呢樣野等有志之士去做 再令外國承認 不過我鐘意

大家都係靠嚇
學返佢靠嚇戒鹽

on9
你有臨立會先可以組到臨時政府
而家全部西方國家都講一國兩制，你而家話成立臨時政府會有人支持你？

不過認真咁諗 我各種專才 有識之士 真係紙上談兵

不過認真咁諗 無各種專才 有識之士 真係紙上談兵

721

想知西方國家點諗
你同我睇多次歐洲議會講緊乜
佢地都係當一國兩制仲係度
唔會敢承認一個突然之間彈出黎。係體制外既政府

你唔講就引唔到D專才出黎

留意
破綻係班現任議員會失去肉盾作用
當然呢樣野象徵左民眾唔承認政府既管治

邊個搞邊個係鬼,一搞場運動就玩完...

臨時立會又好 臨時政府又好 你必須同人講你係做咩 好似你成立臨時政府 香港嘅政府講真個句功能好多 教育局都係政府嘅一部分 水務局都係 咁你做臨時政府係咪即係會接管咁多個xx局 唔係踩你呀 係d人公眾需要知道你做緊咩 打人唔得 但原來你地打人係因為啱啱俾人打完黎 咁公眾就易受好多

你唔搞呢張運動更加玩完

呢樣擺明唔係即日做到
要搵一堆有認受性嘅人撐場

你射個「不排除成立臨時立法會」先再講

[警世文] 千祈唔好再起d狗底啦

先提出 開左個位比人入場撐先啦大佬

咁有冇人帶頭做先，唔係呢道得個講字，樓主你係咪組一班人搞，係既預埋我
如果唔係 你推邊個出黎搞先

同埋俾國際社會知

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

721 新時代

推 「7·21 見」

強帖留名

一國兩制 係西方國家支持你嘅前提
唔係佢地唔想支持香港

係支持你香港成立臨時政府
等同同中國敵對關係

邊個敢支持，咁仲唔係趕客？

臨時立會合理好多

臨時立法會又好似真係比臨時政府易做,立法會代表唔到民意呢樣應該全香港都認同,之前71又拆左個無代表性既立法會。
不過要成立臨時立法會既話要有足夠認受性,好似之前立法會唔記得邊個委員會,班保皇黨唔滿意泛民拉布自己立左另一個人做主席。然後同一時間開會,出現左有兩個主席既衝突。
如果要搞臨時立法會,一定會有類似既衝突令全香港知道有臨時立法會。只係宣佈成立係唔夠,因為媒體唔會幫你報,71衝完立會都無人記得金鐘宣言。

ok, 唔行一步都要行半步

pish

我補充少少 我覺得臨時政府成立大前提係要
國際社會公認一國兩制完全被破壞
到時就...

呢一個做法比較可取
反正香港人都唔係個個都知
就麻煩共產黨宣傳下

議會 比 立法會好聽

台灣都叫立法院
名黎
唔洗執著

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

直接啦，仲排除，打鐵趁熱！